有時覺得民主國家好撚柒，柒到一個點，真係唔敢直視

來來去去得一招
就係只係識得捧人上神台
但係唔識得點樣推人落台

昂山素姬係咁
中國共產黨如是

地球上各民主國家，真係柒撚到唔敢直視

你嗡乜尻

睇黎我要重新自己審視一下咩叫民主

緬甸同中國係民主國家?

你唔係唔知下話
胡撚濤都係全國人民選出黎

中國共產黨分明係暴力奪權
然後靠著內部權鬥決定當權者
你對民主的定義係有咩誤解

講得好啱 依據閣下嘅無用論 乜柒都係無用 建議回歸state of nature